\assignementTitle{}{4}{}

В
энергетической пирамиде, на каком трофическом уровне имеется наименьшее
количество энергии?

\begin{enumerate}
    \item продуценты 
    \item консументы первого порядка  
    \item консументы второго порядка 
    \item консументы третьего порядка
\end{enumerate}

\answerMath{4.}